女神下星期轉工

有冇手足可以幫我綁起佢手足

臨走前執返濟先

女神冇你咁污穢的思想

女神啱啱俾人炒左
佢走得太快
追唔切

返咩工先

office 工

雖然唔係office 但係唉屌

圖都冇張
拉

女神咁宅唔洗旨意喺街撞到佢

傻下傻下咁真係好打耳
但聽說佢已有男神
唔係我

好撚熟咩
cum兄弟都唔Show啦

放工個陣捕住佢用哥羅芳迷暈佢 帶去廁所啜啜啜啜啜

主搵佢電話
喺屈鴨撞佢！

你講咩

請佢飲杯野

自己參透吓！

到時...嘿嘿嘿嘿呀哈哈嘿咻嘿咻 啜啜啜啜啜

到時早午晚要幫佢買飯盒

樓主強女犯預備軍confirmed

被人炒但又下個禮拜轉工？

拉

自己炒自己呱

拉你老母臭閪咩弱智仔
死開啦

你又話入mbbs?入左mbbs佢追返你轉頭，唔洗驚